粵劇特朗普 新光看得到

你決定要跟侵日後同步
川普懂愛惜你 佢又叫Donald

好好笑😂😂😂😂

推